［整理］831太子站目擊者證言

龍小姐(化名) 講述

一男子 身穿街坊裝
被速龍以警棍打到嘔白泡 (打咗半個鐘)
有女警叫「醒啦醒啦」但冇反應

十幾分鐘後 有消防員到場將佢帶走
現下落不明

其餘傷者等一至兩個鐘先有救護員到場
及後送去瑪嘉烈醫院

被捕者則送到葵涌警署
警車上有警員鬧「曱甴」、「臭系」
以警棍/手拍打椅背 鬧：
「Dup低頭 你地唔係好中意做低頭族架咩」

龍小姐在兩個不愉快經歷：

1. 被一名男CID觸摸胸部 (於葵涌警署停車場)

2. 被兩名女警正面望住去廁所
女警附近更企有男警

到達葵涌警署
1. 被捕者想搵律師 等七個鐘
2. 想去廁所 等三至四個鐘
3. 發高燒、面青口唇 等十個鐘先Call白車

香港教育大學學生會會長梁耀霆 講述

梁耀霆及一班普通市民打算隨電梯上大堂離開
電梯上方有一大批防暴喝止唔比離開
月台上則有一大批速龍衝過嚟襲擊
向市民面部近距離噴胡椒噴霧

市民被困於電梯上
已聽從指示 冇反抗 除口罩 痞喺到貼住牆
但電梯上方嘅防暴依然衝落嚟
用盾牌壓同用警棍打市民

防暴踩住市民嘅背部、頭部 行落電梯
市民大叫救命 反被防暴喝叫收聲

梁耀霆當時身穿黑色西裝
被警員以警棍指住鼻問「你D gear去咗邊」
更試圖將地下不屬於佢嘅gear塞比佢

一名市民呼吸困難 最後暈低
被警員叫「唔好瞓教」同只係比少少水佢飲
冇救護員出現
最後未知被消防員帶去邊

梁耀霆被捕後送到葵涌警署，
警署內有一名CID以閒聊語氣講
「其實我地呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到D咁嘅女仔，我地想同佢發生性行為係正常嘅」

有一名日本人被捕
想聯絡日本領事館 但警員未有為佢提供協助

9月2日凌晨 數名市民被送到新屋嶺
警方至今未有交代原因

蘋果live:

(有錯或有補充請指出)

五大訴求 缺一不可

六大訴求，缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

警方記者會稱廣華醫院證實沒有死亡個案

但當日傷者係被送到瑪嘉烈醫院

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

當日有一男子右眼被打至瘀黑

其實要比外媒知

好似無乜外媒去

Sad

推

警方有一份名單

其中有部分名稱被紅筆highlight 打五粒星
旁邊寫有註明

例子：陳虹秀 ***** (社工)

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

未知用意為何

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

睇完live情緒有D失控可能打字打到好亂
唔好意思

推 有位男子現下落不明

推！

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

黑警死全家

推唔上去唔緊要
我要記錄睇黑警嘅惡行

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

推到有跟進

有一名男子現下落不明

幫推

一定要解散警隊

推 黑警恐全家

多謝幫推

解散警隊

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

林鄭出嚟放風係想冚831打死人呀！

NOW：消息指林鄭不會成立獨立調查委員會

屌 大家要Keep住D火

有個男仔唔見咗

非狗 忠於五個啦
改嚟改去點顯得出我地決心

況且你加得多又唔等於佢會應承哂

推
有個男仔唔見咗

係3個
10個紅色 7個入院
兩個半個失救

屌你老母 推

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

屌你 強姦合理化？ 仆街啦黑警

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

太子站真係想謀死咁樣
而新屋嶺就係集中營
香港嘅人權已同第三世界國家接軌 警察濫權及濫暴問題一定要追究

因為佢地知831打死人單嘢太多疑點
根本呃唔到人，所以就拎其他嘢出嚟shift focus！

五大訴求 缺一不可

907 機場見

908 美領見

到時見

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

CCTV

五大訴求，缺一不可

黑警死全家

嘩我屌你老母

要推上比國際

大家要記得831有人失蹤，到依家都未搵得返

咁姐係有消防員知呢單野

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

呢個post無人理？

解散恐怖分子！

大家focus緊林奠撤回送中條例

無人理 cls

推到港共核爆

比林奠spin走831件事

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

推 大家要謹記831單嘢

恐怖分子

死左人啊

林奠電視講話重點：
1. 正式撤回修例
2. 委任兩名新成員加入監警會
3. 高官將落區聽民意
4. 邀請不同界別人士作獨立研究及檢討

from 有線新聞

解散警隊呀DLLM

黨鐵CCTV

請不要被毒娥模糊視線

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

【831太子恐襲】今日下午約3時，兩位親身經歷8.31太子站警察無差別襲擊事件的目擊者，於立法會議員毛孟靜陪同下召開記者會，講述事發經過及其經歷。
目擊者講出多樣警方及醫管局未有提及的消息 ，目擊者指，831傷者被送往瑪嘉烈醫院而非廣華，而早前729曾爆出有瑪嘉烈醫院醫生於Facebook稱「大大力打」，更有留言稱「唔夠架生通知聲」 、「盡情打」。

有網民即時整合重點如下：
- 有一人失蹤
- 有機會有一人 已經死亡
- 被警察毆打近半個鐘至嘔白泡
- 警員見他沒有反應，方停止毆打
- 二三十分鐘後由消防員（非救護員）送走，而該傷者完全無反應
- 警員對他們說「強姦佢地係正常」
- 有被捕人士 於警署被非禮 (摸胸)
- 於警署如廁時不能關門，同時有異性警員在場
- 有日本人被捕 ，警方拒絕讓他聯繫大使館
- 目擊者稱傷者被送去 瑪嘉烈醫院，而非廣華醫院
- 速龍落電梯時，是 用腳踩市民背部甚至頭部

#立場新聞 直播全片：
#831太子 #太子恐襲 #毛孟靜 #立法會
-
發聲社新聞 STP Media

push

要真相dklm

撤回有撚用 要反港共

tui

831

到底失蹤嘅人現況係點

而家爆左越嚟越多黨衛軍暴行出嚟，佢想用撤回嚟轉移視線呀，明未呀

立即落實五大訴求 缺一不可

831已經比林奠spin走咗

831 CCTV

依家唔見咗人呀 可能死咗添啦

有女仔比狗非禮呀

唔好仲用，可能呢個字眼呃自己

D狗話想同女被捕者發生性行為係正常呀

諗下被捕嘅女義士

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

仲有個日本人，要話比大使館聽

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

日本人！
要大做日文文宣話比日本聽

推到申請禁制令拎CCTV！831

PUSH

要繼續詳盡搜集證供，警賊唔撚做野，我地查

幫手推 要尋找返831真相

推 要真相

推 解散警隊

要831真相呀

屌屌屌

殺人犯 強姦犯 人渣

解散警隊

求真相

生要見人 死要見屍

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

求真相呀

死要見屍

推爆831